手足如果你心灰意冷 請你睇下呢位女手足嘅經歷

各位手足，當你灰機磨滅哂意志時，諗下仲有好多手足冇放棄一直努力緊。

我係一個和理非，第一次出po，真係好擔心個前線好友，谷住谷住要發出嚟，佢由六月嘅和理非進化到中排前排，起初話去湊人數，因為知作為女仔體格差過男仔，跑又唔夠快打又唔夠人打，後來見到前線唔夠人，開始操體能做重訓，愈行愈前組埋隊地下化，寫完遺書除咗受傷外場場冇缺席。佢上次斷聯係中咗嗰隻支那制tg燒到滲血，隊友怕佢捱唔住先去就醫，到好返後知道鍾意嘅人最後選擇放棄佢揀第個，返到屋企藍到黑冇養育過佢嘅所謂老豆趕佢出門。

識咗佢十年除咗2015定16年見過佢喊之後都冇，嗰晚把聲震哂話有嘢講，原來佢發夢前應該夠日子嚟m，一直食藥好準以為太大壓力遲咗，中完tg幾日都無嚟m直至見到滲血有pat野驚覺小產，問佢有冇同個男人講，佢話冇因為唔想件事成為附帶條件影響個男人選擇，揀咗佢會同佢分擔傷痛冇揀佢就冇必要，只係自責自己唔知有咗冇好好保護個bb，聽到嗰下我除咗講癡線同唔配有佢咁好嘅女仔之外已經唔識回應，有勇武追都寧願單身唔騎牛搵馬，佢:知道自己唔係將就過嘅人，我想見到大家自由同幸福，所以一手一腳爭取。

今次係第二次佢鬼機斷聯，搵哂所有谷都見唔到有佢嘅相，聽日去定你屋企”大掃除”，求下你唔好出事，你先係最值得擁有幸福嗰個。

佢成日都話:
With a valiant heart, nothing is impossible.

借位
幫手retweet
入 /task3
燒背 候選人被捕 消防員被警察毆打

前綫勇武 多數仁義禮智信俱備

你若放棄 誰佑我城

希望女手足無事

希望絲打祇係潛下水 之後會出翻嚟⋯⋯
太多野想講但組織唔到

呢個政權欠我好多條人命
我會一一討回

Ok
我地有相同既理想

絲打暫時休息下先
香港人欠你太多
求下你唔好放棄自己

依位手足真係要休息一下先

We are here

A fetus is not a baby
不論對仆街男人定一個冇乜點發展過嘅受精卵都冇需要自責